識睇一定睇tvb舞王狄易達

TVB力捧的「舞王」狄易達，相信好多人記得他所主持的《安樂蝸》和他的break-dance。查實他身兼多職，做主持和歌手外，更是跳舞學校Dance Kingdom的導師（今年還開了一個裝修配對平台，當上老闆）。

而狄易達跳舞名曲也不少，〈霹靂干戈〉和〈一天一粒糖〉和〈明日之謎〉是粉絲懂得跟著跳的舞曲。而值得尊重的是，他對歌唱事業的熱誠，令不少歌迷更期待他的演出！

係雅蘭床褥(狄易達)

咁真心佢啲歌係幾正
One two three four 在我誕生的最初
基因已經吩咐我 在身體起舞麼

達仔識跳舞又識彈結他,又教小朋友跳舞
係張雅蘭床褥
其他都無乜問題吖

吳亞馨香港區前男友

明明條女咁既底都肯做傻仔

中出都ok ge
埋單就不了

佢跳舞真心勁

如果舞皇係狄易達
咁香港Boa就係舞后